{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_009535",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/UNFORTUNATE-PORTRAIT/GM0023010425887/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Pets - White"
    },
    "text": "UNFORTUNATE PORTRAITブランドの製品は、様々な動物をキッチュに表現したグラフィックTシャツで、ポイントを与えるアイテムです。 この製品はUNFORTUNATE PORTRAITで直接製造されており、商品番号はSS23 / QW3Z42UP51です。 Tシャツは柔らかいコットン素材で製作され、楽な着用感を提供し、ドロップショルダーのオーバーフィットでゆったりとしたシルエットを演出できます。 袖の裾にはドライロールスリーブデザインがあり、視線をとらえ、ビンテージなムードを加えるピグメントダイニング技法を使用して特別さを増しています。 この製品は綿100%で製作されており、洗濯方法は手洗いとドライクリーニングが可能です。 機械洗濯の際、生地が損傷することがありますのでご注意ください。漂白剤の使用や長時間の浸漬は避けてください。 ドライクリーニングの際は、ボタンやアクセサリーにアルミホイルをかぶせ、水に濡れたり汗がたくさんつくと変色や脱色することがあるので、速やかに洗濯することをお勧めします。 機械乾燥時には製品が損傷することがあるので自然乾燥をお勧めし、摩擦により伝線や毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品のブランド名は何ですか？",
            "answer": "UNFORTUNATE PORTRAIT"
        },
        {
            "question": "この製品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "SS23 / QW3Z42UP51"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "柔らかいコットン素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツのシルエットはどのような形ですか？",
            "answer": "ドロップショルダーのオーバーフィットでゆったりとしたシルエットです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツに特別なデザインの要素はありますか？",
            "answer": "袖の裾にはドライロールスリーブデザインがあり、ビンテージなムードを加えるピグメントダイニング技法が使用されています。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "手洗いとドライクリーニングが可能です。"
        },
        {
            "question": "機械洗濯の際の注意点はありますか？",
            "answer": "生地が損傷することがあるので、注意が必要です。漂白剤の使用や長時間の浸漬は避けてください。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニングの際の注意点はありますか？",
            "answer": "ボタンやアクセサリーにアルミホイルをかぶせ、水に濡れたり汗がたくさんつくと変色や脱色する可能性があるので、速やかに洗濯することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "機械乾燥はできますか？",
            "answer": "製品が損傷することがあるので、自然乾燥をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "この製品の注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦により伝線や毛羽立ちが発生することがあるので、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 383,
        "QA": 385
    }
}